突發！匯豐驚現教科書式大圓底！！！

準備升到仆街冚家剷
老實講 匯豐大到不能倒 唔知點輸
呢特價特價再特價
都只係大戶好想大家有錢賺
如果未買就快手喇

2020 年仲信書？借財仔都要all in 啦吓話?

約咗lFC 看更未？睇定位置差唔多啦？

認真post冇人理

鑽石能量底

30應該穿唔到了

全靠麵神發功咋

我笑到仆街

唔敢再入，幾多本都唔夠玩，不過我想佢升

真
麵神買左好多？

鑽石含撚底

屌你分時圖

圓底係睇一日咖咩

支牛

買左個頂樓佢

借盡allin

千奇唔好攪5號仔。

呢個價應該係未來十年最高位

分鐘圖圓底有撚用

不嬲都係睇分時圖最準

證明今日唔穿聽日先穿

收到湯博士！
我加注！

等睇支那/美國講野佢又跌到仆街

單日轉圖lol

真係完．抵

癲撚到睇分時圖

屌！假跌震倉呀！
好明顯準備大爆升！！

入齊貨未？

好明顯今日係畫左個雙頂
聽日準備大爆升

因為媽咪麵力橕咋

膠post

雙「抵」
好抵買

拉

鳩sir allin左未
今日又特價

準備大爆升 短線睇$70先

大圓底同書有咩關係?

大戶幾分鍾就收夠貨啦

因為我講左教科書

所以睇分時圖係出乎預料地準

咁撚多蟹，入去只會送死

一定唔會穿30 我話嘅

呢位清識股 整數冇咁易穿
除非真係穿30啦
穿左就唯有睇20做鑽石能量底
不過穿到既機會極細

Hi

你盲眼就不要上討論區！乜叫驚現教科書式大圓底？

33$入左
準備每跌一蚊都入一注
驚閪咩大藍籌

樓主用左loop loop loop大法未？

你睇分鐘圖可以睇到咁長遠嘅野？

買了 多謝tips

大戶手影 往往係一𣊬間分高下
唔睇分鐘圖 唔通睇日線周線月線？

手影派

白衣sir又笑我

我係麵派

但個教科書式封頂位係邊。。。

有冇邊個買咗

其實條橙線代表啲咩？

火影派

樓主, 你老母還好嗎

睇埋個scale，33得返3毫

入呀！！！！！！！！！！

咁你all in左未

匯豐的走勢好快會變成教科書的教材

記錄係用黎破

一日圖

你不如睇5秒圖

太嘥精神

咩呀 第日咪兜返上黎囉

所以好準

次次都話鑽石能量底

留名等升

跟!

升架喇升架喇
有買貴無買錯

跌到廿蚊先啦